有冇put 3690既弟兄

我哋一齊去見上帝